貿易戰唔係咁快玩完吧

我仲諗起碼玩到跌至23xxx...玩到中國就死咁架嘛

哦，入咗熊未？

仲有排升

無, 我想等佢跌時入貨

如果煙花式咁你未走哂寶

中國又贏

快啲跌番 我啱啱放晒啲貨

咁賺唔少啦

梗係完左啦
如果唔係點會見27000點

280見

美國唔係咁無力掛...